如果你而家死，回顧一生你最自豪嘅時刻係乜？

我係學界足球成功撲到12碼
贏到波所以同左我伴侶一齊

可以呼吸

無

生而為人是恥辱，無野值得自豪

姐係無胎死腹中！

巴打幾歲？

做兵做左廿年

唔想自爆

20至30啦

車震

識倒樓豬

個頭避開咗個好快嘅網球
然後有人見到

冇

食雞

盡自己幫手足，撐蘋果

40幾個朋友同我慶祝生日，酒吧包場

嚴格黎講你果陣邊有一歲

Gay?

係某運動某年既大學錦標賽拎到第3

跑贏其他幾十億兄弟

支持

想試

你唔係係tg 話識男友咩？

個陣

你嘅學界足球係值得自豪嘅事真係好

你係絲？

喺億幾個對手中游得最快

果刻你成為屋企人最大禮物
係人都聯想到岩岩出世啦

三歲嗰陣仲未識講嘢，老母以為我係啞，帶我去睇醫生。
點知個醫生一睇就話「嗱你個仔就肯定唔係啞，只係唔想同你講嘢啫」
嗰刻應該係我人生最得戚嘅時光之一

我係香港人啊屌

無，隨時可以死

食過tg

點解你記得三歲嘅嘢咁勁

死嗰刻

就係我最大嘅成就

其實唔係太記得

答幾歲就自爆到係咩概念。

新東投票俾梁天琦

比綠帽人地戴

無

好波！

爆左了

多疑症既概念

學界踢波有份做後備 一場都冇出

1. 食過十幾個處女，攪過幾個黑警老婆，屌個幾個黑警女兒。
2. Sell 一批貨比個客，一野賺咗三百萬，一炮過買到現在值千二萬的樓。
3. 三十歲就令五十歲的老豆老母提早退休（不過佢哋本身都有啲錢），弄孫為樂。
4. 唔識教仔，做了廢青，但個女剛剛DSE考入港大醫學院。

死而無憾

完。

入行做咗地產

你幾歲 原本做乜

條j又長又粗。。每次扯都好自豪

做香港人

想阻你幾分鐘聽一首歌...

唔小心大學爆過兩次四 最多人肥佬嗰科拎A

入到u

笑l死

真係冇

跟住你個女喺醫學院俾人食完個處就走

其實佢最自豪係記得3歲既野

其實都唔係幾記得架啦
都係我老母講返先醒起
反而四歲喺幼稚園同人隻揪就好撚記得

一個月睇哂喇沙同rose流出

打CS冰場10秒內1個反殺4個

十幾年都保持A0

就係呢一刻

我老婆個處俾左我

好撚憎太宰治

應該係自豪自己3歲已經識西老母面

Passport 有個陸路入境哈薩克既chop
親眼睇過西藏既風景
係多瑙河沖過天體涼

中過170 倍既獨贏
中過120倍波膽
食過天糊

個有錢仔溝左 2年先溝到既女神級, 比我溝左5日就食左, 派左頂帽比個有錢仔

打咗牌咁耐，
莫講係天糊，十三么我都未食過

同左隊友一齊？ so gay

咁斷估你應該唔係打左好耐 或者打得唔密
大牌黎講13么算係最易做同最常見

真
個人覺得最難係花糊

哦

喺連登唔好講咁多個人資料是常識吧

試過連食兩鋪十三么

CLS

決賽入咗球世界波
最尾大炒對手贏冠軍

識到個36d大波女朋友，算係死而無憾

比女溝 日日放學係後樓梯口爆佢先走